班狗做乜撚野包抄唔俾人散

個個示威者想走
你班撚屌上哂裝包抄

又叫人散否則使用武力又唔俾人走
民意仲想逆轉呀？

今次唔再放生示威者？

而家班狗唔俾人返屋企想直接郁手
On9到

你班狗係咪想呃ot鐘呀

不如大家出街行下
多人先有機會返到屋企

行動呀 唔好做鍵戰

示威者根本唔想衝
又想柒多獲呀？

be water
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

死黑警
退緊仲迫

聽日民意再次逆轉

呢單要推上去 同612唔比生路示威者一樣

狗閪黑警

而家警察唔俾生路人行
同612一撚樣

似想拉晒，全部告非法集結

自己送頭怪得邊個
依家去玩咩？

自己單拖出黎行街想返屋企都非法集結

送你老尾
鍵戰收嗲啦
我今朝已經見到佢地上gear

困獸鬥，一陣走唔切就拉人打人，好撚狗

盡量整合俾現場手足

-唔好即刻坐紅巴(重要)
-建議行遠少少再上巴士/其他地鐵站(重要)
-山東街，彌敦道，朗豪坊都全部防暴，意味著三邊圍攻
-彌敦道油麻地方向全部係狗
-麥花臣嗰頭有狗
-波鞋街大量防暴
-地鐵站一定有狗，自己小心(好似閂曬) CONFIRM唔到SORRY
-朗豪坊正門，後門已鎖，旁邊側門未鎖
-麥花臣球場出面幾架警車
-佐敦交界彌敦道警犬佈防玩四面圍
-可以考慮入商店購物/去食野(重要)
-維景去樂富103
-行遠少少搭巴士一定最安全
-唔好自己落單，除非搵到機會混入人群（一定俾狗抄牌）

真正既BE WATER係唔會咁易俾人捉到
唔好怪我係咁洗
巴打們有資料可以留言 我會update入list

開黑警拖啦,根本唔比人走

你屌我分化都係咁講
用兵最怕朝夕令改
啱啱叫咗幾次退都退唔成
差啲搞到冚家剷

佢地要係到搵人捉71果d?

唔該全世界準備文宣，並非示威者佔路不散，係警察故意圍堵包抄

咁重去送人頭做乜
冇組織冇gear冇plan冇物資
呂布呀依家？一個打十個呀？

下午個陣仲見到有狗放佢地同類出黎
你話送頭先上gear
最好啦

Popo:點解要比敵人走？ 我圍你你敢衝咩？ 你敢打尻我咩？
你根本唔敢

好典型嘅布袋戰術，先在十字路口計防線封三面路口，再迫車或人走入留吓路口，再一次過收袋口

你係連登叫佢地退會旨意佢地聽到？

而家係班狗唔俾人走呀
你有冇搞清前因後果

屌班人明明散緊

你有追post就知我喺現場
你喺現場就更知有好多人嗌走

呀蛇，你老婆等緊我返去，俾我走啦

示威者大大聲話無意衝擊
班狗即刻玩包抄

講撚左唔好佔 下下咁順灘由鳩你佔咩 用下腦啦

睇撚住示威者退緊，防暴夾鳩佢地

嬲撚到 想更多人勇武？

垃圾

禁錯負評sor

睇住比人包抄就好走啦好心

見到捉咗幾個

btw啲狗封咗最近嗰個mtr出口 擺明唔想俾你走

黑警你班撚屌mon緊post既聽實啦
你而家試下拉佢地
你老母即刻柒多獲

仲要賴鳩人封出口

叫咗好多次 係最前嗰幾個冇走

玩大咗啦

屌你老母 死黑警！

0.3

我明但明知班黑警係咁 權力過大無任何方法制裁佢地 點解仲要比位佢地入到

乜撚嘢唔畀走
半個鐘前叫撚咗散
大把channel 話犬佈緊防
重死要繼續上
話晒旺角易比狗包
去到油麻地好散
個個上晒電咁繼續上

屌啦

白皮豬指揮嗎 今日比人屌到咁
仲唔出火

走緊啦
你有冇睇標題

三毛收嗲啦

為左出氣

但都要認走得太遲 第一次有共識走嘅時候應該走

去到最後一刻先走 唉 。。。。又拉晒。。。

我指現場共識

仆街黎，根本黑警唔想示威者散

屌你老母黑警死全家啦仆街冚家剷

谷咗咁耐都發洩

推上報啦屌佢老味
包圍晒唔俾人散
仲要邊推邊扑邊拉人
食撚錯藥

哪裏有壓迫，哪裏就有革命

上次圍狗屋傾左陣先有共識
而家佢連共識都未有就包抄人
好明顯邊個主動做野先邊個死

一早講左今日和理非遊行
搞到11點都唔走同狗對望
都係唔上連登住

圍住你

你唔走要打

你走即係衝擊 要打

旺角呢度黑警包圍住

原本諗住12點前走
結果黑警做野即刻包抄
而家唔比人走

文宣要出盡力

你仲對狗有期望?
我哋要學識醒水 等狗包先退就太遲

叫人由尖沙咀遊行去旺角以經開始輸，佔旺時黑警佈防過好多次，知道晒旺角要點樣做先成功圍人。

辛苦巴打

文宣組要做野
黑警十面埋伏 示威者無路可走

行完就走啦 仲佔 自己攞嚟

積埋積成大半個月

救命呀!!!

自己睇返不反對通知書到幾點啦
都係唔講 廢事做鍵戰
祝大家好運

大家聽日煲大單野，警察包圍唔俾走

又一隻三毛

搵個記者係旁邊行過去問克警點番屋企咪得

不過啱啱好似連警告都冇直接包

lm

智障

而家黑警連記者都打埋一份
分分鐘未行過去已經扑濕你

而家可以睇到班黑警想全部示威者死
唔係講笑，佢真係可以做得出，一班人渣正式成魔

其實應該聚集晒 再同狗講 我地而家全部要走
叫口號
文宣又可以做野

隔咗條街好多人除咗口罩混入路人

佢地想拉人 小心

死仆街黑警
之後求鳩其捉人鍾意點就點

唔分化呀

香港變左軍政府一早已經知

人多咪叫你散 人少咪夾鳩你

你散咗佢咪白做 點都要捉返幾個交差

612 就話冇先兆
10點幾都已經有晒msg話匯豐重防
後面嗌話退
前面又唔散
結果人又唔夠又中晒佈防
怪得邊個

屌
好撚擔心班示威者比狗咬
文宣組一定做野要黑警又柒多獲

不停推進，又唔俾人走，又包抄又夾又圍
走唔切就拉
合法咩

掉哂d eq入附近餐廳食飯又好 去洗手間又好
旺角行街唔奇呀

你係咪on9仔？ 兵不厭詐 抵你畀人捉

啱呀
果時啲人仲當百萬行，行花市咁

好撚賤阿

第一日識香港警察咩... 各位兄弟保重自己呀

on9

甘好機會唔捉撚晒你地！

係無警告過直接包抄

見你人少恰鳩你

有冇議員去幫手？

Pk啦

已經爬咗去對面再上哂行人路都照追

全部都係ＨＫＩ兵黎
根本就係想報仇

屌哂佢哋祖宗十八代

屌
遊行完咪散喔，又唔撚走，係要衝出馬路！

想搵人祭旗，嚇鳩我地

旺角太易比人包圍

拉咗幾多人而家

鄺仔好似響度

咪就係

屌你老母

人地走硬 先衝上前

你個19政府一日唔解決 , 一日都唔會停

有樓就入, 上樓避吓先, 睇吓有冇好心人開門俾你哋入屋

唉... 次次講多句又話現場決定... 今次黑警連記者都趕埋, live都睇唔清環境, 想做鍵戰都有困難

行去你面前打你
之後話你衝擊

宜家唔好咁易散開，一齊行，唔係好危險

有得散又唔散

係咪癡線 又叫人走 又玩包抄
想我地點走 飲Red Bull飛上天呀

嗌咗兩三次一齊走 賴死唔走搞到而家咁
黑警仆街一件事
太戀戰都要反省

屌你老味
前一秒叫示威者和平散去
下一秒包抄
你叫示威者點散呀仆街

衰啲講句
佢地咁做又唔係第一次
醒水啦

狗係信唔過架 有機會仲唔捉你咩
71散晒都截你車啦
各位萬事小心

今晚真係冇意義…

快閃黨有冇得諗？

一散條橫街仲多狗 痴撚線

幾隻狗非禮一個女仔

屌
真係白痴黎
而家全世界睇到你玩困獸鬥

邊到

雖然話黑警又柒多獲可以keep住道氣
但係要拎示威者做犧牲品太大代價

不嬲仆街黎

啱啱睇直播，有個十字路口差啲一下包到幾百個黑衫人，好在果下班防暴似有意放水，隔離行過都冇郁手

點樣出力，今晚出師冇名

話11點清場，見示威者走緊未夠鐘就上去前後夾，攞明唔係俾你走

有記者影住梗係要放水啦

同2014年一樣
一字排開衝去你面前
TVB記者開始錄影

打9你
之後舉旗叫人停止衝擊

黑警又叫人散又唔俾人走已經做到野啦
有幾個已經俾狗咬左

食個飯走都要俾人吿非法集結
狗狗好叻

同6月9號個晚一樣玩依招

有鬼比人捉住, 依家隻鬼走左就開始推進

想一網打盡

似係想盡量撈ID入database
今晚咁樣包法根本冇野告
自己封哂路迫到啲人冇路行
旺角人多車多 總之求撚其包得幾多得幾多

班狗想拉人交數

推

咁係非法集會， 警察捉人似乎無錯

推呀
推到文宣幫手！！！

香港咁用大陸公安式維穩落去
到10月兩個國慶可能會爆大鑊
因為大陸人一爆火係公安車都反轉

同林鄭一樣
一邊拉人一邊叫人同佢傾

仲喺度傳遮傳眼罩
最撚嬲係有班撚樣鍵戰話有舖未關門叫我哋去買

山東街咪仲有得走囉

有無議員係現場幫手

之前都係自己散 唔係佢放

行街都叫送頭

呢期警犬怨氣極重， 唔好咁天真以為玩完一輪，到你嗌走，佢就會放生你

狗撚到震, 想玩政治檢控

係，而家真係要靠外國幫我地
之前國際特赦組織要發表聲明，話明香港黑警濫用武力，違反國際人權法。
都呢件事都過左2個星期左右，好似冇咩幫助，班人渣仍然逍遙法外。
我唔清楚點樣可以推上國際法庭，當然可以一試
今次送中條例嘅黑警行為必須要搞大佢，越大越好，令全世界嘅人都知道。

跟本就係要快來快去。佢哋唔跟規矩玩，嗅到味就好散...唔係點be water。
各位手足真係唔好再受啲狗嘅挑釁而唔理性，選票同長期鬥爭需要大家啊
兄弟爬山，加油！

為左十皮野埋沒良心

行過都拉?

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

奧運個邊走,有無得唸?

你憑乜野？
鐵布衫定降龍十八掌？

講真下次鍵戰講嘢唔好一下片埋去
我明見到佢哋涼住冷氣指揮係會唔gur
但有時佢哋睇到嘅嘢會比現場多

狗迫民反無講錯

71表面放生，一散就大追捕....兄弟小心

屌，察佬大撚哂？
而家警察係唔係大撚哂！

屌咪係

十條友非禮一個女仔就啱? 騎馬咁wo

班狗叫人散，但散緊又包人捉人，唔好再信佢地 d狗冇性

想走咪行返上行人路走
你係馬路走，你估你係架車咩

屌你老母死黑警
退緊都要包抄拉人

香港獨立媒體網
【即時】(23:20) (23:25) 多名示威者被拘捕，有示威者被帶上一輛私家車後，車上拉上車簾；另有一名示威者被帶上警車後，警車熄燈。

上旺角cafe樓上舖neway 先啦

未走去山東街已經圍撚住左呀

都唔知係咪想係車入面打人

擺明啦

你有冇睇相

係

係
大過英國議員

所以話有記者好重要

咁西利 做林鄭老細添喎

拉都告唔倒d乜，為拉而拉

所以而家班垃圾醒水唔俾記者入去

你見林志偉條撚屌直接挑機英國佬就知林鄭只係傀儡

【2320】據獨媒報道，彌敦道周生生外，有一男示威者被帶上警車時，警車馬上關燈，其後有記者到場後警車始開燈；另一名被捕示威者被警方帶上一黑色私家車（TB 6297），車上有窗簾令人無法得知車內情況，該私家車已往尖沙咀方向駛走。

推
要跟進

叫人散又唔准你散，即係報復緊立法會單嘢囉

唔計陰謀論，我覺得一係琴日光復有少少效要做嘢吸返藍絲支持，一係就係由612開始圍咁多地方衝埋立法會都冇得打人班狗頂唔住大爆發

頭先睇蘋果live
畫面: 左警 中間記者 右市民
市民叫一齊走 一齊走 向緊右退
記者: 相信示威者都有共識離開緊
之後退退吓停咗
記者: 右邊有警逼進, 左邊警方隨即向前逼進約50米
根本就想包抄唔畀人走 捉人洩憤

無勇武係前面 點拖時間比人走? 話明一齊嚟 一齊走 成班鍵戰On99話點解唔散 只係顧自己? 唔洗理其他人?

【轉貼，不評論】不支持任何犯法行為

21:23 連登 幫忙share 出去
唔好搭紅Van

不安全路線：
1. 尖沙咀方向 - 犬站
2. 麥花臣 (狗車)、中旅社 - 犬站
3. 彌敦道、窩打老道、朗豪坊、山東街有防暴
4. 亞皆老街有警察
5. 2300 洗衣街Starbucks 比狗封緊
要轉內街去黑布房街走
6. 朗豪坊11點熄燈
7. 2302 亞皆老街G200外有催淚水由女人街去緊西洋菜南街方向
8. 2302 大批防暴入波鞋街
9. 荷李活購物中心一帶警方列陣
10. 2302 白衫開mic話花園街入山東街圍
11. 2306 立場直播表示 先達廣場有警察推進
12. 2309 胡椒水去到銀行中心屈臣氏
13. 2309 信和彌敦道 警察拉起封鎖線
14. 又拉左個瓊華中心門口

安全路線：***記得換衫
[買非黑衫扮路人] [唔可以留街]
1. 搭奧運站/九龍站
2. 上樓/cafe避
3. 奧海城/大角咀方向行 ［大角咀去深水埗大把車]
4. 去到廣華醫院 (safe) 可散旺角或油麻地
5. 2251 西洋菜南街暫時安全
6. 沿彌敦道散入登打士街再轉廣華醫院後可散至旺角/油麻地地鐡或對面穿仁安大廈轉入煙廠街
7. 黑布街
8. 2258 暫時可經內街入染布房街搭火車走
9. 新之城機鋪
10. 油麻地碧街
11. 行新之城去旺東站安全
12. (62126869). Call taxi揚
13. 搵一班人多p開房
14. 可以去銀城廣場，24小時的
15. 散開去油麻地果欄
16. 浸信會合一堂 開放 (佐敦德興街11-12號興富中心一樓) 港鐵佐敦站E出口隔離

乜都睇唔到點跟進？

做足準備唔俾人睇，當然係暴打，唔通同你慶祝生日咩

所以話老西都唔好被捉

次次一話退又屌尻人分化 人多上唔到網望唔到哨兵ok 咁人少睇到啦掛 叫哂有狗拎盾又唔撚理

屌
岩岩先知原來香港唔帶得防狼器
唔怪得班垃圾咁撚狼死非禮女仔

迪士尼證實事件 轉交警方處理

該名台灣女網民在網上貼文指，昨日（5月23日）到香港迪士尼樂園遊玩，進場安檢時因攜帶防狼噴霧劑被攔截，她原以爲馬上丟棄就可以，但迪士尼報警處理；警察一到，女警又對其全身搜身，並把背包東西重新檢查一次，連鞋帶、綁髮圈、手機等也沒收。

事主在警局錄口供及筆錄簽名，用電腦畫押十根手指頭及手掌，手持上面寫有名字跟案名的A4紙及拍全身照，在拘留室待了7個小時，直至繳交保釋金後才被放出，翌日要到法院認罪，並繳交罰金1000元港幣。

她表示，只是攜帶了在台灣極為普遍的「防狼噴霧器」，但這物品在香港卻列爲違禁品，認爲香港應該多在網站上宣導。她又曾問及警察「女生怎麼自保」，對方回應指「我們香港很安全的沒有人會想動歪腦筋」。

香港迪士尼樂園回覆指，昨日上午約11時，樂園保安進行入場保安檢查時，發現一名賓客攜帶可疑物品，事件已交由警方處理，樂園不便評論。

警方亦回覆指，昨日接獲主題公園職員報案，指在一名女遊客身上發現一支懷疑防狼噴霧。警方到場調查後，拘捕一名25歲姓許女子涉嫌「無牌藏有槍械及火器」。該名女子於昨日被控一項「無牌藏有槍械及火器」罪，並已於今日在西九龍裁判法院答辯。

五年前佔旺開始已經係咁啦

發洩

其實經歷過6.12, 仲信克警會克制，專業？？？

總之一定要唔好落單，齊上齊落

2016年本民前事件後，已經一早有曬策略，旺角地形很難攪